張建宗：定性暴動及開槍決定 港府高層沒參與

【逃犯條例】張建宗：定性暴動及開槍決定 港府高層沒參與

有大批市民昨日就《逃犯條例》修例作出抗議行動，與警方爆發衝突。政務司司長張建宗今日（13日）接受《Now新聞台》專訪，強調港府高層沒有參與將金鐘衝突定性為暴動及開槍發射橡膠子彈的決定，指是警方按例現場情況決定。

張建宗於訪問中強調，警方已使用最低武力，又多次呼籲青年人表達意見時要守法及不應行使暴力。他相信事件對香港國際形象只會有部分影響，強調修例已作多重保障，亦不擔心西方國家對香港經濟採取報復措施。

至於會否撤回、推遲表決或延長審議條例，張建宗重申不會撤回條例，而會否延長審議，則稱審議時間由立法會主席梁君彥決定，政府會予以尊重。

Kay Lam
6分鐘 ·

政務司司長張建宗，率先與警察割蓆，好似好擔心佢的資產，受樓價下跌及美國《香港自由與民主法案》影響咁喎（未賣樓呀，開咩槍呀柒頭）

張建宗與太太陳美玲共同持有一個單位，為二〇〇四年三月，「沙士」後不久買入的中半山嘉富麗苑一個低層單位及車位，近年同一座向較高層單位成交價已突破一億。據行會利益申報表，有關單位相信是張建宗與太太自用，車位則已放租。

資料亦顯示，張建宗太太獨資擁有單位達十個，當中住宅單位五個、舖位三個、商廈單位兩個。住宅包括北角富利來大廈三個單位、西半山天悅閣一單位及炮台山電氣道DIVA一個單位。據銀行近期網上按揭估價數字，富利來大廈三單位估值分別為四百二十五萬、四百六十一萬及四百七十六萬；另按近期成交紀錄，天悅閣同座向中層單位成交價已突破七百一十萬；DIVA中層同座向單位近期成交價則達一千七百萬元。以上述數字推算，張建宗與太太名下住宅資產價值，保守估計達一億三千多萬

又割

信你老母

果斷割蓆

瘋狂割席

分裂分裂

今次到建制瘋狂割席

雜種割林鄭
林鄭割警犬

等你班狗奴才仲為佢地出生入死

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

一入嚟以為fake news

笠撚哂水
過橋抽板果然係政府大技

一哥話要前面有錯要認，張建宗話唔係佢部門事

又割蓆

政府無下令，係班狗自把自為。直接射個波比狗頭

一哥：屌你老母

「唔關我事架 你想問一哥啦」

狗咬狗

其實都幾撚冇腰骨一哥話點就點？做之前冇問過高層我點都唔信囉

再者就算真就冇，你話俾左權警隊
但係話哂警隊都係幫緊你哋政府高層維穩
洗唔洗咁快就劃清界線

想點呀！下面果細既仲會為你地博命

飯民今次唔割席
到港共割席

各位估下而家個白衫驚D定藍衫驚D

咁係點？
即係一哥落order?

即時割蓆

你唔係怕美帝條人權民主法案下話

邊個指揮呀

中共：唔撚關我事呀佢地話要修例咋
政府：唔撚關我事呀佢地話暴動咋

係喇
連驢仔都無參與過喇

行政長官林鄭月娥透過政府新聞處發表電視講話，批評今日金鐘發生的衝突，破壞社會安寧、妄顧法紀的暴動行為，是任何文明法治社會都不能容忍。她批評衝突是公然發動暴動，不可能是愛護香港的行為，有人不顧市民安危，佔據和堵塞馬路，癱瘓交通，嚴重社影響社會運作，甚至令想和平表達意見的市民、記者、警察和公務員，安危受到嚴重威脅，必須予以強烈譴責。

林鄭月娥說，明白政府修例在社會上引起強烈正反意見，但激烈對抗並非解決方法，騷亂場面並非第一次，香港是自由開放多元社會，表達意見的方式要有底線，如果以暴力就可以達到目的，這些場面只會越演越烈，為香港帶來傷害。

林鄭月娥希望社會盡快回復秩序，不希望再有任何人在暴動中受傷，她呼籲所有熱愛這地方的市民遠離暴力，深信仍然可用平和、理性、守法的方式解決問題

原來特首唔係政府高層？

你咁講完諗全唔洗上身

全個政府準備死全家

其實咁講唔奇, 亦都唔使咁開心, 928 催淚彈其實都割過

幾時到白衫衝出嚟話係藍衫私自開槍

割𥱊篤灰

到依個時勢仲夠膽死用番公務員嘅卸膊思維
班狗官唔會真係以為過到骨掛

其實咁答都正常
因為係唔係暴動 應唔應該開槍係警察的專業判斷

推一哥去死

咁你搵條話得事既出黎講啦，仲要出黎獻世，屌你老母

地中海：一哥你死你事

人權民主法案一出個個都嚇到瀨哂屎

i can't find the right word wor.

係由個別警員決定開槍

佢好驚俾美國制裁，應該腳震緊

棄子

我諗唔多唔少都怕呱

差佬全部仆街死

一路割落去
白衫話，係藍衫揸住槍爆人頭喎

孤兒狗 仲有良知就快D劈炮
你地主人唔要你喇

連政務司司長都唔撑你地，等變朱經緯啦

依家玩割蓆接龍呀
中央割柒婆蓆
柒婆割翻警犬蓆

爭住跳船

彈出彈入
完全係港共作風

我叫佢射腳咋

呀一仆街了

你老闆連講句粗口都唔攬你呀黑警

辭職啦

ok 明白晒

又割，割包皮都冇咁快啦屌

好似玩緊音樂傳球咁 音樂完果陣邊個個波仲係手就死

割
原來警察對人開槍可以唔洗跟程序，又唔洗通知架，惡撚到，土匪定警察呀屌

唔係政府決定
即係個黑警自己決定
咁即係之後上庭入硬

警方有權介定暴唔暴動咩？

我明，但個大概點做個方針咪點，咪又係成班高層開會決定

所以佢地講到唔關自己事咁，好有問題囉

快啲分享呢個資訊比啲狗睇

中共低層

雜種割淋病
光頭宗割警犬
一哥話記你老母唔關佢事割埋d 靚

今次睇奶共割席party

通常都係避而不談就算

割席啦

連中央都有d 割割地啦

呢單野有手尾

港府高層沒參與 唔通係咁既意思
反了反了

割得快， 好世界

當班差佬condom
鎮壓完即掉

你地傻鳩為垃圾政府賣命，而家比人擺上枱

佢唔係以為咁樣講就可以逃避下話

割 蟈dna

condom

等睇繼續割

藍衫話支槍不受控制 瞄身中頭射高咗

姐係一哥唔係高層

無限割席
習習>林鄭>張建宗>一哥>警犬

仲有冇得割落去？

聽日
一哥：定性暴動及開槍淚定 警隊高層沒有參與

藍衫話，我係瞄準對腳
不過係枝槍向上彎咋

然後枝槍話，我係直唔係戀架，直去係對住腳，不過粒彈向上飛咋

粒彈話，我向直線前飛架
不過空氣D細菌無啦啦托我上去咋

空氣D細菌話，我係俾氧氣推我上去咋

氧氣話，我係俾氮氣推咋，空氣最多氮氣，你班記者問氮氣唔好問我氧氣

又condom
不過啱㗎喇
政府分化咗香港人咁多年
政府內部都要有同樣下場

咁應該係掟磚果個高級督察定義同決定

繼續割，睇你幾時內部分化

之前好多人公開支持朱經緯

《香港自由與民主法案》立法後, 仲有無人公開支持暴力黑警?

警犬緊係要定暴動啦
唔係邊有得合理自己啊

當然有

搵人翻譯完擺上reddit啦

我唔撚理你老母臭閪有冇份決定 但你班人渣如果仲有少少人性 當知道班仆街冚家剷開槍都應該叫佢哋咪柒再開

一哥：你陰我？

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

幫手推

咁撚誠實
一定係支那狗啦，邊個係老闆先

push

A字膀 政府唔知情 應該阿一哥要食個鑊

又當犬係condom

嘩精彩

警犬, 睇清楚自己定位啦, 除時撤歌陣推你班黑警出嚟交代啊, 再打大力D啊, 拉晒你班冚家鏟同朱經緯做室友啊, 屌你老母

唔關我事架，係製造商整到佢識發射

毅進仔 事敗就入訴你地 高層割蓆當你地condom咋

笑死

唔關我事架，係粒子彈自己飛咁快

笑左班黑警係前面打生打死搏升 點知後面個政府就話唔開自己事

直上大會唔關佢事 開熗又唔關佢事 乜7都唔關佢事 好野就衝出黎爭住認關佢事。

卸膊卸到咁，警察都覺得自己俾人擺上台

大力鼓勵警犬跳糟

幫手反送中

到最後會唔會直接交前線班狗出黎呢

我希望唔好啦 一陣你地坐晒入去 又保護唔屋企人就慘啦 你地咁鐘意保護人

開槍哩下比人影到
台灣蔡英文即刻拎來做話題
冇人「咩」得起哩個責任啦，估計落order果個唔會再有運行

今次香港人就唔分化 唔割咁上 然後政府就一直割 算唔算風水輪流轉

敢做唔敢認

割到最後就變做
幫辦：開槍決定定 白衫成員沒有參與

錯喇，真正話事嘅係洗廁所嗰個

又重申不撤回
又話比你聽唔驚外國
係咪叫人星期日岀黎遊行

走狗都做唔成
笑撚死人咩

呢次我信喔

因為係中聯辦

割就岩啦 唔好比佢定義為暴動 暴動罪名好重 若果擺脫到 我地係救緊人命 救緊e個小型6 4 嘅參與者
連張建宗都縮 即係佢地都覺得今次警隊個形象太差太多證據比人影到 加上蘆葦蔥個柒到pk. 嘅問答 有機會

Sorry sir 食哂

本來個個爭住邀功

《香港自由與民主法案》一出, 先至變左冇人肯「咩」

嘩 有割。。

槍>子彈

火都未撚見到就叫暴動
見埋火咪戰爭狀態

西環都可能準備割席

接實個波啦屌你老母

建議印宣傳單張攝入明報星島，幫手宣傳班警犬嘅榮耀背後，點樣保護香港人

今次到你地玩割蓆篤灰啦咩

廢柴一哥要被拎去祭旗了
rip

著起嚟件衫就係會比人唾棄

兩個一齊停職啦

白衫佬：當時我叫緊佢唔好開槍

快啲整成圖
分享俾班散仔睇

岩架啦
政府愈亂愈好

盧偉聰睇黎要落鑊了

條例如果通過左, 邊個願意咩上身, 俾美國永久封殺?

咁快就割蓆

比卡超：關我撚事，傻仔聰你同我拆掂佢

定性暴動唔洗啊特首approve？

爭咩呀 人人有份

咁撚似六四話鄧小平唔知咁

一哥開記招定佢講e句先

真諷刺

好波

同中共一撚樣 最叻割蓆

射波比賽

快啲搵人整成圖
瘋傳俾班散仔睇

614 油油行動 正式啟動 一人行動 不需組隊

大家一齊入黎發下夢，幫手share出去同推下，你話好無?

614 油油行動 正式啟動

1哥：屌吖

班撚樣都係當你地狗咁撚咋仲係威係勢咁

鬥快割蓆

風水輪流轉

如果暴動唔會由政府高層開會決定對策
咁奆哋做乜鳩 一哥可以政變？

[學英文]一條片講解盧偉聰將騷亂講成暴動係幾咁大鑊

美國制裁名單無佢個名就即係過到

一哥都唔算高層

邊個先可以定性為暴動？

張建宗個樣似係有D驚。。比林鄭推出來頂。

果然係打工仔
出事即刻自保先

而家真係同64好似，但我覺得港府會係禮拜一宣布跪低

割 割 割

睇黎今次我地真係做得好啱
泛民唔篤鳩唔割席
勇武唔屌和理非
80 90 00後唔做世代批評
連登唔屌耶教同空姐
做到地球聯合軍真係難得一見

64果時, 無國家全面封殺中共高層

而家形勢唔同

推

Dom-dom-dom-dom-dom, dom-dom, dom-dom

黑警屠城片段係社交媒體開始瘋傳

唔好傻啦 連登仔越反越紅ga
我就話唔會咁易有事

笑左陣

邊個搞我後面

原來一哥晤係高層，so sad

張建宗醒啊
盡早割席就到你上位啊！

好想快d真焦土

總括張建宗
1) 打人放催淚彈 黑警做
2) 過唔過條例係 立法會議員話事
3) 過左都唔關我事 西方國家要制裁你事

大大力割蓆

割蓆
笑死
依家個個將責任推晒俾看門狗

有咩事未人道囉
周街揾隻取代

政府都唔撐啲差佬盧處長可以揾定退休做咩

好睇過戲

一哥含十條撚啦今鋪

臨場決定係
但成個政策同準則唔會一個人話事架嘛？

中央割柒婆蓆唔係假既咩

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

笑撚死
班散仔仲以為自己好威

環球時報點會報fake news?

環球時報: 「中央從未指示香港修例」

跳船要快

高層話唔關事
咁捉啲細既嚟頂囉

dklm呢個好識妙傳

咁點得
要佢地死全家喎

啲流浪狗

鬥割席

俾佢哋都試吓被同路人割蓆係咩滋味

成日鬧嘅空姐、台灣人、信教嘅人、80 90 00後、教書嘅都全部企同一陣線 其實真係好感動 今次真係一定要加油。

係瞄腳射高咗

笑撚死我

廣傳：來屆選舉禁止家中廢老投建制

設計對白

事前： 我唔理你用咩方法 總之同我係6點前清佢場 廢事班市民放工增援

事後： 我冇叫你開槍 呢個係你既決定

先同警察割蓆，再同立法會割蓆

警隊=安全套 陰公豬

Pc仔定性

藍衫：枝槍自己開，唔關我事

Push

condom警犬

狗仔唔係好中意Mon post㗎咩
睇到未啊孤兒狗

割蓆放題

14年就販民割蓆

今鋪輪到共鳩割蓆

警務處係咪已經可以架空政府
到有一日用實彈殺人係咪都無問題

又唔關你事 咁邊個落order㗎

割撚到去死物

等睇一哥話：同袍按照自身情況決定是否使用武力

唔好意思，支槍自己走火

特首林鄭月娥晚上發表電視講話，表示如果用激進、暴力的手段就可以達到目的，這些場面只會越演越烈，又三度形容事件為「暴動」

好似係777話今次係暴動黎？
即係政務司司長同特首割席？
定係宜家扮政府部門冇講過啊

習習>林鄭<張建宗>一哥>警犬

個箭嘴錯左

當時政務司司長淋病話自己係局外人

一哥：吓

班黑警真係要死全家先平息民憤

暴動一定係Ive仔定性架啦
咁大個香港政府笑撚大人個口

做上司唔撚負責任

黑警,你望下你D上司

NOW本家link

痴撚線做個芝麻官都幾億身家

個白衫今次俾人擺上台

一哥:唔好搞我後面

有生之年竟然睇到咁既野

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

一哥心諗：屌你老母 我無得割架啦

高層沒參與,全部都係班散仔話係

咁簡單就想拋個波畀人？香港人永遠都會記得6.12 所有政府高官嘅名同樣

LM 呢個警犬傷人包 整合得唔錯

大陸割一向唔出奇
地都割唔少俾俄國佬
何況𥱊

今時今日仲玩呢招
真係當人on9?

928都係咁割啦
最後割到係粒催淚彈自己決定爆唔爆嘛

張建宗條仆街咁賤
一黎就割蓆
真係好野

割席大賽

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，林鄭都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。
東德南韓法國都有呢類例子，唔使下下過百萬人，每星期都幾十萬人已經唔野少，和平遊行亦可以吸引多啲和理非出黎參與，喚醒沉默大多數走出黎係首要，佢地係勇武派合理性嘅基礎，勇武同和理非必須合作，雙管齊下。

同埋一定要有啲遊行係個日純理性，除左啲和理非唔采你仲話返你轉頭之外，亦係展示緊比外界睇明顯有兩種唔同類型嘅人都一齊反對，做勢好重要。

今個星期日遊行要純和平理性，呢個係長期抗爭，睇長遠啲，呢次係建立清晰稱定民意基礎嘅好機會，唔好趕走和理非，勇武留返開會日。
個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

HK01明智洗底 張生保身割席

嘩咁既劇情好睇過大時代

又割席

呢樣學埋大陸

我叫佢唔好開槍架

：「唔關我地事㗎，係佢地開槍㗎咋。」

美帝一話凍結有關官員資產
即刻割席

全面割蓆

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

其實係咪可以就開槍決定向法庭申請司法覆核？

仆街黑警 呢堆罪證要send去外媒！

負責指揮果個冇指揮？

完美示範咩叫做割蓆

反正班警犬都轉唔到工

佢算唔算高層

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

啱呀 立法會開唔開會都係門口個保安話事

割割下係咪話粒子彈自己射出去呀

一知會推香港人權法案即淆底
乜撚都唔關自己事
狗得好撚肉酸丫屌你